{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492285",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진성관"
    },
    "text": "真性観 (진성관)\\n\n京畿道金浦市サウドン942ドゥソンプラザ2階\\n\n韓食(韓国産韓牛、豚) , 11:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 300席/部屋:23個(120席) , 金浦市サウ洞に位置する金浦グルメ店「ジンソン館」は美味しくて居心地の良い空間として有名だ。 ここは黄土部屋のインテリアで、落ち着いた環境にやさしい雰囲気を誇っています。 内部は禁煙区域と喫煙区域に分かれており、快適でリラックスした食事を楽しむことができる。 また、300席以上の団体予約も可能で、プレイルーム施設が備わっているため、幼い子供と一緒に食事するのにも良い。 店内では直接牛を解体するため、低価格でも良質の肉を楽しむことができる。 また、高級ジャブ·ジャブの韓牛も低価格で楽しめる。 真聖館ではおかず一つ一つにも真心が込められており、誰もが一度訪れた人はまた行きたくなるところだ。 金浦の美味しい店「ジンソン館ユクゴッカン」で最高の味を感じてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "真性観はどこに位置していますか？",
            "answer": "真性観は京畿道金浦市サウドン942ドゥソンプラザ2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "真性観は何を提供していますか？",
            "answer": "真性観は韓食（韓国産韓牛、豚）を提供しています。"
        },
        {
            "question": "真性観の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "真性観の営業時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "真性観は何日でも営業していますか？",
            "answer": "真性観は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "真性観の席数は何席ありますか？",
            "answer": "真性観には300席あります。"
        },
        {
            "question": "真性観には個室がありますか？",
            "answer": "真性観には23個の個室（120席）があります。"
        },
        {
            "question": "真性観は禁煙区域と喫煙区域に分かれていますか？",
            "answer": "はい、真性観は禁煙区域と喫煙区域に分かれています。"
        },
        {
            "question": "真性観は団体予約も可能ですか？",
            "answer": "はい、真性観では300席以上の団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "真性観にはプレイルーム施設がありますか？",
            "answer": "はい、真性観にはプレイルーム施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "真性観ではどのような肉を楽しむことができますか？",
            "answer": "真性観では低価格でも良質の牛肉を楽しむことができます。また、高級ジャブ・ジャブの韓牛も低価格で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "真性観のおかずはどのように作られていますか？",
            "answer": "真性観のおかず一つ一つには真心が込められており、美味しさを追求しています。"
        },
        {
            "question": "金浦の美味しい店「ジンソン館ユクゴッカン」は一度訪れたらまた行きたくなるお店ですか？",
            "answer": "はい、金浦の美味しい店「ジンソン館ユクゴッカン」は一度訪れたらまた行きたくなるお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 434
    }
}